好奇一問，班畜龍又無number又見唔到樣

佢地仲可唔可以上庭俾證供？連佢係咪當時人都唔知，佢嘅證供仲可唔可信？